條囡成日提男朋友,係咪即係100%冇行

同條囡幾好傾,成日去食飯
傾傾下佢又會提佢男朋友乜乜乜
係咪即係叫你去食屎,唔使諗
有冇可能等到佢條仔散再入

可能你同佢男婇友有機呢

等撚到出年
仲要唔知得唔得

人地有男朋友就算唔係成日提住 你都應該收收皮

咁仲好，你扮唔介意照做fd 。 問下佢條仔d 野。
同時你唔好將佢既野咁上心，等一兩個鐘先覆msg，等佢覺得你有好多option, 唔一定要揀佢

呢d 有仔既要慢慢攪架，無得急

有仔仲會揀佢咩？樓主係咩新鮮蘿白皮可以主動等人埋身？係話大家單身就話啫

純粹當你朋友
你一超越就會對你無哂信任

唔好拆散其他人。
你搶得走，其他人都可以搶走佢。

好女仔黎

其實樓主根本唔應該問呢個問題
人地有男朋友你仲諗住搵位入

人地有仔你就算啦
成日提住咁即係佢好愛佢男朋友啦